[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5308)

點解開唔到

Slow

禁左四次先開到

封左買唔到

之前成日俾nba心水個條友喺邊 想追數

重注國米班撚屌係咪喊緊 瞓唔著？

應該訓左

Nugget cup

0630塞特讓

上盤細波又要教？ 第一日賭？

揸auti 多money

德芬得分未

好尷尬

德芬入波未

德芬冰撚完c未

嘩半5大死唔去
下場買咩

瞓醒睇到角米無角

你都唔賭馬會嫁啦

可能仲未開波

又多倫多打白帽 仲諗住肯薩串白帽

嘩 唔洗瞓

要追數 咪煩

呀差你又改名

里昴-1有無同路？

我正式加入花黨

屌 個突突突有聲

西維爾盃易到....

有個女人好鍾意突突突 不過我激嬲左佢

馬會on撚9..

屌你老母 特登較鬧鐘 原來7:45先比買

佢仲未開估煮乜

佢kick 88左我

搞咩

明so話等埋大家上車
一齊輸

一講即開

場波睇主盤大波
一球都唔入

上盤慘死

馬會我 dllm

有第二間有牌我一定唔幫襯你
都昂鳩鳩
0730開波你0745先開

我諗住穩陣啲買半球半大，客隊入咗再cup都有錢收啊⋯⋯
下半場費事買了

馬會獨市 就算而家取消所有即場都吹佢唔脹

0745比人落注 但頭場就唔比買

又話0745會有即埸，到而家都未有

操盤手食緊早餐

想等到有波入先開返

屌你老母 又話0745開
開撚咗去邊啊

辛辛那提大波準備好了

操盤手食緊早餐 等下佢

封到2046

等佢老母 場波都唔撚等我買咗先入啦

有邊間可以西得過狗會

冇

澳博

放心 入左波自然會開返盤

肯刷c fg未

0:1

0：1

On9狗會

肯1:0

但仲未有即場

on9肯開返未

屌你老母死狗會 點賭啊 on撚9

我真係屌你老母死狗會

想買大波 但你唔撚開即場 我吊你老母 狗會全部staff空難啦

屌，真係中

想買都買唔撚到

誤中狗會圈套 提早起身 結果封到完場

又要等到半場

應該就開

開返了

馬會手足橙撚到

華盛頓即場平盤送錢

訓都未撚過就係想買大波大角 吊你就仲封緊

入完波即開

比狗會當狗咁撚

主2

我睇仲係封住

封撚完未啊 屌你老母

仲暫停中

應該等主隊追和先開 識玩

開返即場數據落去 唔代表開比你落注

有冇人轉數快入唔到錢

89分鐘會開返 多謝大家

我見其他人話開返所以先問

係咪又要入多球先解封到呢個暫停呀，您老母

主炸一球 客再入

我想買客2啊

點解

收到風 馬會唔想輸錢 等追和先開

40個鐘冇訓 呢刻我想炸撚死狗會

咁驚學咩人做莊家？

咩銀行正在處理你的存款申請 以前已經試過 點買8點呀屌

又話美職嘅

即係主會cup

唔怪得手腳去搵外仔

馬會太on9

係咪要去分行攪

咁應該2:1再開返

出國米 仲敢賣料

多倫多贏撚硬咩 -1都係得1.54

33333333333
-7
-8

係咪開左都冇即角？

狗會真係狗嚟架

國米果場咩事唔計，咁岩盲左？

屌狗會過唔到錢 屌你老母 維修完都咁撚廢就咪撚維修啦

操盤手肯開未，賠率就識跳，但係買不到。吊您狗會

之前打去馬會 佢話會叫銀行退款 夜晚先退番錢比我 但係果陣係個個都入唔到 所以問下有冇人都係咁

有冇得同狗會追討賠償

仆街我21點差d輸9哂

反杯完先比開

其實開左波未

驚玩外仔真係玩到跳樓

垃圾狗會

屌你老母狗會

開返未呀

又過唔到錢又封盤 錢就扣左 屌你老母

狗會89分鐘先開都得

獨市真係吹佢唔脹

[url]有冇電話可以投訴狗會[/url]

有冇人過唔到錢 屌

12/14？

巴乙終於入

多倫多

21點太撚on9 莊5龍都殺

有冇得唔比電話 唔比銀行帳

國米輸咗仲係14中12？

掛住食早餐唔記得買綠帽對家

早晨啊
賭仔們

真係痴線

主盤細波，漏咗球畀客入
補多個大波cover返

一樣 要打去狗會叫佢退

4444444444444

我買中西維睇尼可以賣料了

有冇其他入數app

頂住-0.5盤

收到錢？

打去狗會話9點先有人 屌 ⋯

叫佢收檔啦 on撚9

家陣弱智都搭個棚出黎呃鳩人錢

Pps即時過數得唔得

㩒入去睇見到乜撚會員料已經知發生咩事

類似 仲有冇其他收錢app

仲未買到

頂完啦
到辛辛那提半場入一球畀我

弱智都要開飯

華盛頓禁屌

求其啦，有入球就得咖啦

想問有冇人過到錢

華盛頓9.5s

an機仲未入得

主2中埋

Master G在何方

肯11，應該就快開返盤，跟劇本

屌你老母閪狗會兩注都中但唔比買

頭場搞咩封咁耐

明尼蘇達係咪示威緊
所以冇開波？

信唔信1:1會開返？

狗會老母俾人排隊屌緊 幫手派籌

佢開番，直屌肯刷c

我屌 真係追和 反杯完再開啊笨

支付寶得？

80分鐘先開

叫佢封到完場大家無得買

肯贏就得，買左佢

Ching我d錢到左啦喎 你睇下到未

叫佢摺埋算啦

焗住用銀行咁算

過到 即時有錢到

狗會真係弱智不如唔好撚開即場算啦

尼卡沙大船？

點解淨係封左一場

唔買就唔會輸 大家又贏

俾銀行戶口佢過數？

唉 美職真係唔比我 好撚on9

如果cash out筆數好大銀行唔會查咩

睇好對家

問佢地我冇玩

反杯劇本，點會比你買即場

買埋訓

當洗黑錢處理

好想入角細

狗會叫您唔好賭，心靈投注。

黨會幫你保管

大家又贏快手多謝馬會爸爸啦

屌 頭場開返未呀

回血劍

你講個間？

唔好，美假刷角狗

有冇拎錢問題

我成日睇到上半0.5球 2倍好撚吸引

有冇外仔唔使比電話唔使比銀行帳架

香港買波去左第三世界咁

現金交收 旺角地鐵站服務中心

唔係但係如果有啲數係咁進出進出唔會好奇怪咩

皇冠 好似有人做payme

操盤手食完早餐未

入我銀行acct ok, 代你收取

岩岩過唔到錢果唔到綠帽盤 屌 咪撚中

原本對玩外仔好大心理關口 依家關咗之後唔想再賭返馬會 有即場盤命中率高好多

Teddy gor 我已經報左警

仆街人哋1-1
辛辛那提0-0

呢個正

唉屌 馬會真係焗住人輸

綠帽邊有開盤

汁多少

白帽fg
明尼so ng

即場0角

你的錢是黨的錢，黨的錢是黨的錢

頂撚住半和

買唔買尼卡沙好

盤王

買
做得我信徒就要買

狗會話買客

我all in啦

1:0

Master g買主

多撚多入多粒就訓得

又唔會，會草到某個數先cashout跟住留番一注既數係到，輸左再入錢

用尋日係狗會攞既300蚊all in

中 白帽對家入fg

使唔使幫我賭埋幫我分擔壓力

溫哥華真係多倫多私家雞黎

反底左好幾日

綠帽對家易到 快手再入

明so 冇角 暈撚左

我好傻好天真買左白帽

邊個冚家產刷角

Half time仲封乜撚

達拉斯隊波有角未？

仲贏緊盤

仲封緊

有邊間係正野 現金ONLY

用你個銀行戶口出數算

尼卡沙

係咪得我咁on9買白帽盤
覺得會比人456

想補角飛都唔得

已上尼卡沙大船

重心推介：客勝
尼卡沙上輪聯賽作客1比1逼和蒙特雷。主隊先由杜蘭柏邦遠射建功，但尼卡沙繼後有烏拿爾比爾包頭槌扳平，最終保住了1分。尼卡沙開季以來聯賽只嘗1勝，5戰得5分。

史堤芬活特文
上周預測成績: 4W12L
本季命中率: 45%
條友勁撚過master g

Master G 反底左兩日

今鋪我撐master g

仆街 冇即角買 我死了

有冇角水

開了

原來係大戶

邊個仆街刷角呀買左9.5S架

場場有即角同走地盤啲命中高到
三日執9k

頭場開返了

就尼卡沙角大啦

派未 lm

尼卡沙大船出發

信用額？小心賭到爆廠

一日贏一個 求carry

小賭怡情

大賭變李嘉誠

真，賭仔輸錢最大原因係明明睇唔啱心水都下注

平注500 星期三11中10輸1 星期四11中11 星期五麻麻

肯刷c 3goal

1030買乜？

多撚多 入未

我都驚 所以每一注都好小心 仲小心過賭馬會嗰陣

侯斯頓半大已死

尼卡沙上呀

按屌緊

你記唔記得星期三晚同埋星期四晚我都話收夠唔賭垃圾朝早巴甲波好彩冇賭 如果唔係應該輸返出去依家玩外仔仲自律過之前玩馬會

All in 晒 300蚊

識人玩到著草，見到都驚

仆街波士頓肯穿盤未

多撚多半大已死

半大未

呢啲應該係真係鳩買冇後果嗰隻

咪撚再入
入撚左細

尋日西維 玩主客和，西維最高3.2倍？

日日澳假等20分鐘 買上半0.5都好過癮

555555
-6呀屌你

屌 多撚多角細點頂 8.5 9.5 10.5s

666666666
-5呀屌

識買了

綠帽咁廢 仲未比人入？

入左9.5s等爆

戴綠帽禁屌緊。世界變

明尼so ng

叫緊咩

明so 9.5 10.5

nba細波 又無人執？ 計開8口細

讓球
達拉斯獨行俠 v 洛杉磯快船 4.5
洛杉磯快船 @ 1.81

上場激嬲左船 今場仲唔屌打佢地

戇撚鳩 無啦啦封角

誤中假波 針

肯殺c 唔刷好撚淆

多撚多

馬會比狗玩

多倫多又撚

btw想問下點樣可以快啲咁打到加密信息我次次都自己手打[member]

場決賽得3角

有個鎖

有加密制禁

Fc達拉斯呢隊垃圾連續5場半場0-0

尼卡沙好似賊船

對左

刷c 1-2

明尼蘇達聯 1-2 肯薩斯體育會

1-2 就更加要刷角啦

中

肯刷c goal

細波計唔計加時呢?

達拉斯好撚廢啊屌

多倫多又撚 屌佢老母

計 好撚on9

搵唔到

下場買咩

唔知試過幾多次了
狗會

尼卡沙入波未啊屌

拉去右邊

傻仔

0:0

計ot 加到再講 睇個勢綠軍贏波輸盤 斬上盤龍 連7口上盤要斷

馬會世界第一

好撚暈 又冰乜撚角

力架沙糕未

唔洗覺得 你係呀

邊場

goalllll
綠帽半細！

多倫多撚狗啊屌

美職大波大角回來了

話時話 華盛頓肯入波未

是但啦 你乞都唔止依個數

岩岩訓醒 睇左5分鐘覺得兩隊會攻
諗住買 一禁落去轉賠率 轉完就入

認真 賭波唔岩弱智玩

明尼so 真係好笑波黎

祖亞雷C 盤

訓醒對答案

8月份未乞過點部署

明so 3.5B
多撚多 3/3.5B

主客

7c

唔洗訓？

fc多倫多全隊空難喇 入完一球之後就妹

多撚多刷角

撚半大

冇精神點賭

達拉斯刷角未

40個鐘冇訓 個人判斷力開始勁差 先針一注

多倫多角大滿水係咪伏

高水過出面

辛辛係咪有劇本

角細了

明so 白帽入波啦

宇宙級廢隊

屌你老母又停C間
俾多4角我

肯刷c

問左fc達未

怕佢伏來

有女人，贏錢

唔反女人足球了

最衰馬會唔開

想等佢刷多幾隻角再買細

墨西哥甲組联赛
拿加沙 -VS- 桑托斯拉古纳
大
0.5[0-0]@1.57

馬會乜柒都唔開架啦

9.5細頂得好辛苦

on9拿根主場唔識入波 作客先黎入

輸

拉古奶

快幫手叫明so 角大啦

888888
-3

反cup啦屌你

馬會想賭仔唔使再輸善心公司

888888

易到...

多倫多入多2粒

全場定半場？

比夠3粒

半場啦

半場

大炒綠帽仔啦

屌 諗起狗會真係得啖笑

明so 3角快!

明so反cup未

華盛頓果邊比3角黎呢到明so啦

尼卡沙又輸

一提呢個的就諗起半場gel，諗起就嬲

尼卡沙我唔使你贏

走盤得喇

肯薩斯中出多一粒！

以前墨假3:1 比人追到3:4冇即場笑撚死

Boston屌你老母同我守住一球頂住個上盤

想夾都夾唔撚到
明so

多倫多又撚 屌你老母

細波gel

尼卡沙你仆街啦

力架沙禁屌俾人入
拿根亞主場唔識入作客先識入

Boston 5.5

cls塞爾特人-6.5驚險收錢

8連nba上盤細波 易撚到咁

佢老味上次要拿根，半場已經輸3粒
主場又同榜尾 00

屌你老母又冰

多撚多白帽刷角

多倫多next goal收息算

Nba playoff正氣咁多

-6.5爽撚到 臨尾76人送兩罰

-2c呀屌

叫人點撚樣賭

連C雅

屌你老母真係人賭 追晒上盤細波爽撚到暈

明so

NBA屌打朝早閪波

達拉斯隊垃刷肯刷角未

刷角入波未

明so4

拿根正閪波
你老母個臭化西

暈撚咗係到

9.5角大 都唔比機會我

輸多球please

多倫多比我收息啦

華盛頓 戴綠帽同我入一粒

混沌重心 肯刷c 4

美假唔通一場角大都開唔到

明尼刷角入波

快喇 咪妹波

撚狗咁撚...

4場有3場買咗角細就黎心臟病發

又贏

全中

雞注左2.5/3 s 希望唔中

8連 上盤細波 16口痴撚線

多倫多next goal收息注都要死

又執幾十個

辛辛9.5s 達拉斯10s 多倫多9.5s

我

多倫多撚夠未

冰角

刷下角啦垃圾達拉斯

暈撚左啦 9角慢慢妹 我9.5 10.5 等死

明蘇比多粒啦

兩邊一齊9角 齊心聯？

想入no goal

7.5/8.5/9.5s

入波啦多倫多

有11角tag 我 我跳先

兩場神9

新爐 試緊500 上1000

希望唔好變燈閪

辛辛冇劇本仲以為有

500上1000

我都以為有

完未啊咸家產

500上1000咁勁？

打小左個0

買咗咩

好多場0:0啊

3.5大呀明蘇

90分鐘no goal仲有1.20

9.5s 咪煩

多倫多ng慘死

明尼假撚到...係都要輸

辛辛9.5s力頂

1.5都唔比我收息

3.5大都要死

多撚多整多粒啦求你

美職全角細

明so絕殺啦

多倫多入未

補幾

點都有多粒既

打多注 唔入就屌你老母

明so 和
10 1 100

lm

3.5大

先過一關辛辛9.5s 達拉斯10s 多倫多9.5s頂埋

神9 thx god

又贏...

有

難講...半1全1佢地做得出

我又又又又又 又你老木

原來同路咗多謝carry

你又又又又又 又贏啊屌

真高手

準備針 邊到針好d

起身第一注就豬

9角

You are not alone

快死

卡膽, 屌

出水未

Ifc多入，過去icc吧

師兄帶路ok?唔太識路

上盤24

多倫多滿水角大撚狗

華盛頓9.5s✅
達拉斯0
達拉斯10s
多倫多9.5s

起碼有得走狗會開9.5都唔知點搞

又收錢

力架沙cup la好嗎

進入劇本時間快入

客隊入返粒先

-1都開唔到

美職番去有冷氣既地方打波啦 學咩人踢波

外仔推廣員

玩緊現金？

打緊 好正氣

多倫多入多粒plz

華盛頓9.5s✅
達拉斯0
達拉斯10s
多倫多9.5s

冰實

2:0 半格可以嗎

達哥準備神10feel

馬會精選cashed

穩唔穩陣
想玩下

唔好撚喇 生命注左

唔好求下你

半4全4

撚到咁 比綠帽入就笑死

好撚野多倫多半場0c屌你老母

多倫多試下入返粒先

屌你又買咗乜

多撚諗住1粒完場？

屌1.5收息注都死

華盛頓9.5s✅
達拉斯0
達拉斯10s
多倫多9.5s

全面冰實

研究下角細算 屌你角大唔識開咁

派我未

多倫多半4全4

歡迎加入角細黨

爆

結錢收咗錢先派

女人半大 6分鐘就得
男人好撚廢

要自備平安鐘

達拉斯隊垃圾刷角啦

99999

西維國米夠膽死3c ft 角細點買都中

XX : 角大比犬買

內定我得ng得

場場同你同路上場我9.5你10 今場你9.5我10

笑4 呢場真係

多倫多好野

唔怕 整數角球盤

10

呢場10s有錢收就內定你

賽前 9.5細 2倍 真心爽

多倫多上力刷角

10頂實走盤

溫哥華geled

贏成球野馬會笑左.. cls

8.5s 2.05都係

食角

都10啦 點收...

角又炸?

又汁 求帶領

食左角

主ng 24

又贏？

馬會封死角唔比賭仔賭

白帽頂埋佢

美職開leauge細波細角 博你唔敢買 00易撚到

Fc達真心廢

球證

力架沙和未

喂 你贏晒啦

應該會有角球問題遲派角封死左

主ng咁都死？

買左6.5b

等4

冇買 講下個盤姐

馬會賽前9.5 1.73

上次見識過 唔敢再買佢大波

客唔入都唔好失

2:0 可以嗎

多倫多睇盤踢我屌

下場

1:1

尼卡！

力架沙

11

講完就1:1

順手cup埋

西維爾都係

cup佢呀力架

下盤撚頂多輸半

馬會唔俾人買角細

好多都係

馬會唔想比賭仔贏太多咪封

又要去食二手飯

侯斯頓入未呀

半4全4.....

加埋我 仲諗住收息 輸埋

5c

馬會角球中位數7.5？

邦迪比達入未

7c?

馬會封死哂 唔會開角

你中硬怕乜

Boom

咪撚我啦巴打 而家我等4

6c

載拿模

食左個隻有冇開?

馬會封死角 爽死 大家唔準贏

嘩屌 全日都開角細
陳海豪一定執唔小

優越登場

白帽入未

6定7呀

6角

薯條買咗角大

華盛頓9.5s✅
達拉斯0
達拉斯10s
多倫多9.5s

冰實咪撚再刷

潛左水 以後冇得睇佢登場了

問馬會

上次見識過細波穩

下半 多撚1c 綠帽2c
利申睇緊直播

薯條買大+ 陳海豪暗飛 = 角小

尼卡沙反杯埋佢老母

似7

依家7

唔係7角咩

琴日西維半大 有上過黎

多倫多都中硬啦

365 6隻

有角球問題 應該下年先派

no c

哥斯达黎加女子超级联赛
ADFF加罗纳多 (女) -VS- 希雷迪亚诺 (女)
大
4.5[0-2]@1.11
9買算

下半多撚個隻有開？見365都冇計

尼卡準備cup

岩岩果隻食左無開喎好似

goallll

尼卡沙！

2:1

cuped！！

力架

快撚d入啦侯斯頓

斬咗出黎

俾d時間我啦屌

尼卡沙買唔切

10.5s腳震

比多球我啊屌

盤王力架沙回歸

6.5 希望歐聯前 馬會派到錢

多倫多屌你 收息都唔比

開左

8c

單刀玩近距離笠射

喂 你又唔提我...

比多一角啦屌你垃圾侯斯頓

9c

拉古奶廢到

角大cashed

係咁爆角

多倫多又刷乜鳩

角細想跳樓

唔通8.5b返生

信念！

9定10？

8c now

買左8.5b gel

cls

入波啦 刷你老母c

9了

補時有幾多

9

打錯左，係7.5b

9c奇蹟

睇live係9

隊波好撚賤

唔撚俾人贏錢

華盛頓9.5s✅
達拉斯0
達拉斯10s
多倫多9.5s

全部同我極限冰封

補3

多倫多單刀特登唔入波

係咪比人食咗個角？明明主隊70幾分鐘有個角

多倫多我屌你老母 半1全1

利昂????

10.5s唔信會爆到

唔怪得狗會咁快封

補3分鐘？

收到wind會爆c

問題角姐

利昂轉左半一 要主了

莊家來講 我只服馬會

頂實一粒

狗會除時-1隻

9定10c

屌你戴綠帽

好彩補左6.5b同8.5b

你老味2連3連出曬點夠你玩

夠膽就多撚多卡埋膽佢

5分鐘5隻

我屌多倫多打假

仲要唔俾你補

咁早封托鳩咩

入未啊屌

華盛頓9.5s✅
達拉斯0
達拉斯10s❌
多倫多9.5s

冰埋佢

11c

馬會又贏

靜岡産大女足 - 築波女足
我準備好啦

Gchi

綠帽絕殺啦

我去ifc先

半1全1

Ft 多1:0帽 9c

多撚多3.5細gelll

馬會半場中位數又贏高水9.5

霸定位等我

拿根阿

8.5s慘死

伯母盤輕鬆

多撚多又神9

唔等了 我行先一步

華盛頓9.5s✅
達拉斯0🥃
達拉斯10s❌
多倫多9.5s✅

屌你老母戴綠帽爆10s

呢個網幾撚準

晨早流流又豬 點搞

計9定10？

鳩買no goal贏

Leon半一讓太深
一陣又要背詩

多倫多擺明內定1粒就算，入完1球完全係hea到完場，波都唔射，有單刀都特登唔入

問題角

我等𨋢中

應該8或9 馬會話事

Goallll

上場熱血cup

跟過1次6支旗輸到訓街

可以叫外賣了

琴晚auti狗嗰5k派左未

唔係9or10 咩

極速派左

無柒頭

邊隻

準備馬拉松

咁堅

墨假大球會撚？

黎明半大1.5/2

求link

買祖亞定大波好

10點 半大是常識吧

Ok 上了

近十場都半細

就憑你呢句...

冇得買

笑左 當年佢都係職乞 依家贏到風生水起

你就唔好啦 抖抖先啦

5 連角唔俾人買

你search角球王 不過唔好盲跟 參考下就算

拿根亞垃圾到 我個細 好彩唔貪心買2.5/3仲有得叫下一半

2-2快上

到你起未

拿根快2-2

我都想

邊有問題角 馬會突登封鳩左佢唔比你地買 啲角幾快派錢

尋晚太眼訓冇睇，求其買國米半大，2:2 （蚊注）訓醒收錢

哦

勁

拿根和波完場 10 1 100
反吸 10 2 200

山

Ok

利昂半一盤 100%

法假針咗

尼見紅

Rc

盤王頂唔頂得住

q

拿根2:2 和和氣氣啦

静冈SSU (女) -VS- Tsukuba FC (女)
大
1[0-0]@1.15
我屌你老母 易撚到

10蚊就俾佢啦

頭10抽2 特別服務

喂我叫撚左你架啦

應該不行了

客盤唔中今個月唯有戒賭

紅埋

jump

Var rc

12碼先有用 紅有咩用

真

var no red card

2:3

炸

紅都要假響

大波上呀

封乜撚嘢

咪撚再jer我老死呀屌你老母

2:4

尼卡紅左仲勁未

冇紅

輸撚到傻左？

y card

紅牌Var

黎明半一唔敢買

國米goal
乜撚野西維爾盃

黎明？

Auti我老4 你咪再搞鳩佢

優越登場

半一詩

撚唔信黎明半一全格
下盤了

今個月輸左500 戒賭了

似引人下盤

無張補時？

畢巴

法乙isback

500就戒 weak

紅星

入多5000追

尾場上盤大波細角有冇同路

雷斯下盤

力架沙gel

細波練心算

銀行得300

推兩口就返來

戒賭熱線：1834633
東華三院平和坊：(熱線) 2827 4321 / WhatsApp：6770 5599
香港戒賭中心：(熱線) 2426 6262
明愛展晴中心：(如有緊急情況，請電) 18288 / WhatsApp：6829 8764
路德會青亮中心：8108 3933 / WhatsApp：6606 3933
錫安社會服務處勗勵軒輔導中心：2703 9811 / WhatsApp：5313 3011
基督教新希望團契：8116 0083
工業福音團契：2748 7207

幫主呢

leon？

佢尋晚先輸完

半大全大

黎明

睇下銀包有幾錢，今日再追

生命！作賭注！！

屌你老母

就知會再回 壓線 上盤@2.14

屌 咁撚準時買唔到

真係召喚到你出黎

除左走地
場場準時

封盤又咁撚準時喎 屌你老母

想買下盤
希望咪撚中

想買利昂細淆左最後 希望場波大到啪啪聲

利昂9s

希望開半細上盤

女足好似幾cls

静冈SSU (女) -VS- Tsukuba FC (女)
大
1[0-0]@1.15

剪撚哂d賓周佢啦
女人都正氣到

係咪有手足話過山口雷法係垃圾黎

有冇人一陣買柏g?